壹週刊 被譏皮膚白像AV！STU48 森香穗直播哭訴經紀人性騷擾

日本國民女團「AKB48」的姊妹團「STU48」，以兵庫及德島等瀨戶內地區為基地，透過船上劇場做為表演舞台，昨公布郵輪名稱為「STU48號」，但郵輪準備啟航之時，卻傳出21歲成員森香穗在直播中哭訴，遭劇場管理人言語性騷擾。

森香穗前晚在官方直播平台「SHOWROOM」透露，劇場管理人山本學曾對她說：「STU48是樸素的團體，其他成員的皮膚偏黑很健康，但妳的膚色太白，看起來太豔麗，好像AV女優。」讓她心理受創，直播時邊說邊落淚，她難過表示：「我天生皮膚白，很難曬黑，而卡雲尼的空缺，或由史杜安尼或進攻中場迪阿拉辛達頂上。該怎麼辦，我也不知道。」

網友為她抱不平，痛斥山本學不該言語騷擾，還要求他直接離職。山本學之後在官網發文道歉，表示面談時說的話被誤解而導致誤會，自己並沒有那個意思，也對森香穗及粉絲感到抱歉，日後會深刻反省。

啲圖做乜鳩

若有若無

負皮不解釋

無咗卡雲尼
烏龜等收皮

點解無朱千雪？

之前都剩係加段字 而家所有圖都轉埋 無人理原本單新聞

google一下樓主唔po圖係正確嘅

我天生皮膚白，很難曬黑，而卡雲尼的空缺，或由史杜安尼或進攻中場迪阿拉辛達頂上。該怎麼辦，我也不知道。

而卡雲尼的空缺，或由史杜安尼或進攻中場迪阿拉辛達頂上。

若有若無都唔識 ?

講乜

Stu48好多成員都係好白淨